[扮工動物園} To be or Not to be 之星期二 (1)

膠自在薯角
含親碌野菠蘿厚多士
召喚林蘊個胸
罩得住虎巴

經文都幫你諗埋

我信虎哥架...

(1)

我唔是咁隨便的

點解唔係(2)

頂

大笑左咩膠自在薯角
含咩野呀

重點係無我份

我宜家去咬個包先

不要問 只要信

我見到
膠自在薯角

心諗做咩叫我

係
今日無得一齊走TIM

點解要罩住我...

呢個好笑

我真係覺得好恐怖

唔緊要啦~~~
知你多人約

你成日扔低餃餃

我習慣架啦

Tg又跪低？

同問

你想3P

樓主未訓醒

餃呀

邊有,你先係

爸爸見到topic已經有個二字，想開個1對沖下

一定係

我明wo.....我真係明

問緊豬公要整幾多月餅比佢屋企人

打錯

成日都比人扔低

可以獨食 ?

過黎姐姐到
姐姐呵返

唔好咁啦

早晨

最衰都係大貓

我兩部機都load唔到

你整奶黃？我都想整

食邊個

豬豬

好

係囉
剛剛先開始同囡囡展開情慾對話

姐姐點解你心口平既?
乜唔係有波先叫姐姐既咩?

想由頭開始再傾過

終於有2

你幾時拎月餅

GOGO~

HELLO

又有女

GOGO 真受歡迎

虎哥....sushi蝦我啊

仔

WOW

你2個一齊蝦我

我整蛋黃酥炸
簡單啲

我無呀

(抱+摸摸頭

你有冇食過屎?

我今年無時間整
有巴打推介左九龍酒店，佢話個人覺得好食過半島

呢個係1黎

公主係唔同d

我會親手餵佢食

男男Hi

你今日第一次叫我呀

企係舖笑左出聲

喵喵

女

HELLO 小貓

虎哥你要幫我啊...

豬豬快D餵佢食啦

好悶呀今日

都係豬豬好

原來仲係1？

原來餃餃你係D咁既人..

其實話說佢地個個屋企多月餅到要捐...
我都唔知送唔送好

不如我地由頭黎過
喵

唔該薯角

想笑又唔笑得...

你想食

男男，以後多D咁叫你

貓

佢屋企咁多人食唔哂咩

新年個陣我送royal garden 蝴蝶酥

豬屎啦

好呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

今日終於忙完
喵

比人恰既人

食左太多年之後已經唔想食
我最鍾意黃蓮蓉

今晚就唔悶啦

原來你姓屈既

蝦餃餃?飯都揸爆你

我嗌非禮架

我同事都杕左冰皮月餅比我地食
都唔錯呀
喵

豬豬咁惡既

薯角話會親手喂佢爸爸

餃餃乖

我姓膠架..

虎哥啊

無人救你架

係每個屋企都有一堆.....

今晚無左你又會悶喇

你姓屈架

佢唔會搵我架喇

帶埋我去囉

有我係度, 唔洗驚
區區一舊sushi

我而家就係公司蝦佢 睇你點救

同你做同事...
都唔我知我姓咩...心都淡

想整粟子蓉

笑左

你試下郁佢一條餃毛
我要你個sushi 仔飲奶粉都唔大隻

我地老人家拍拖節目會唔會悶親你？仲諗住落老人club跳茶舞

我升左lv 做武則天呀

帶我走
喵

武則天聽聞肥西黎架喎

虎哥真係好.

到遙遠的以後~~

救我啊.虎哥

係我7歲果年買左一罐月餅，從此改變我既一生
當我食到最後一件好失落時，
個盒竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二盒，吊，又中兩盒；
而第三盒，又仲兩盒！結果我再去換四盒番黎
當我食完第五盒後，唔洗講，又中兩盒，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落月餅

我拎番第6~8盒番去比屋企人食，果然每盒再分別各中兩盒
如是者我已經可以再換16盒番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16盒又再各中兩盒，
我手上渣住16盒可兌換32盒既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每盒又獎多兩盒，即係64盒，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食月餅了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128盒，
7歲既我，要一次過拎128盒月餅係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736盒可換41472盒月餅既月餅罐，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係月餅中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498盒一兌二既月餅罐，
為左搵地方擺月餅，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食月餅中月餅既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食月餅食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既月餅未換。
部分擺唔入雪櫃既月餅開始溶化，
d蓮蓉浸到上我心口，
我好膠，膠到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既月餅盒賣晒比佢，
佢就會開一間月餅公司賣月餅，
等人買左後再拎月餅罐黎換，

比如10個人買左10盒，
走番黎獎20盒，佢就前後清左30盒；
果廿盒再獎四十盒，佢再比，又清多八十盒...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係元朗人，叫趙聿修。

榮華月餅，就係佢成立。

似我囉

頂你 搵佢黎威脅我

虎哥食埋sushi仔啦.

肥又點呀 虎哥

我一句, "你條女而家唔得我歡喜, 你搵胡c fu 練大隻啦"
你估佢會點

女皇帝

我好想啊

我呢
喵

係

好想桶自己幾刀
喵

唔會，我OK架

我批准你食佢

肥我最鐘意架啦......

佢成日都講胡c fu

我知你睇中佢好耐啦

武則天(平)

要我批准先得wor

你隻腳點呀小姐

What happened

講起榮華..
我有年係入面做part time

我又食

佢都識袋底推胸

虎哥負責保護我

唔睇中佢唔通睇中你咩

過黎荃灣搵我

做咩啊.

唔得

餃餃又負責保護我

幫你推

省略號又點呀

唔得既咩

琴日11點係荃灣

我成日黎荃灣妳都唔見我

咁我食你

你太遲啦..
已經食完啦

又黎排開一條線咁行?

係真唔係呀

太多人想食我 我分唔到咁多舊

琴晚我煎餃同有湯飲呀

表達我有幾咁鐘意

唔會啦

實係啦

話曬.sushi係動物園女神

我唔信
你咁大份

我星期六日唔係荃灣嘛
你下次自己上黎禁鐘仔啦

又要我請你食多次

我唔會睇中你呀, 你死心啦
我愛既係sushi 仔架咋
我愛既係sushi 仔架咋

上過黎
個牌寫住請稍後

講到出口啦終於

我幾時有話要保護你

好啦見你咁識講, 唔恰你啦

望住個MOON係咁流口水

我唔同你玩

辣殺

啲湯未滾呀嘛

點解要咁做呀

乖！唔好嬲(摸頭)

我發覺我同你無計可以再傾
我自己搵sushi 仔傾

你就辣殺

做咩食我

唔制

我就係唔鐘意佢呢type

佢同我傾緊呀 你慳d啦baby

佢無食
佢煎你姐

緊係啦 你都唔鐘意李亞男

我食上面個舊..
下面舊飯.你地一粒粒自己分

香菇木耳雞肉餃
我下次包韮菜餃，你地有無咩心得傳授下

荃灣

都係返屋企算，玩得開心D

多謝女神大人...

叫佢唔洗搵我啦

你住好遠架？

猜包剪揼 逐粒猜

攬攬, 介紹d好男仔比你呀

檸檬都岩你

但佢又好掛住你, 佢頭先又同我提起你啦

落韮菜不如落泡菜

痛架..用火煎.

但係最好果個自己攬住左

知就好啦

幫我同佢講我好想識熊仔頭啊

煎完你同佢會熟Ｄ

猜完都係得d飯

我麻麻地泡菜熟左個陣酸味
咖哩薯仔餃都幾好食

同埋好想整飯爸上次講嘅牛肉餅

胸不平 何以平天下

又係依句

你又岩喎

最近好熱氣

LAUGHED

係係~
女神大人有咩分咐小人做得架啦

慾火焚身?

係 今晚你地食咩？

好~~~~

飲唔飲雪耳湯呀

sushi仔留返比女神大人得架河

喊都無用, 我同你係唔會有結果, 你唔好阻住我搵sushi 仔

岩呀 我要SUSHI仔, 其他既你拎去啦

又黎

叫緊佢上黎

扒
住柴灣？

會痛就唔洗啦

可能都係谷得勁

我以為你打算請我食

修身平胸治國平天下

一言驚成夢中人..

荃灣真係好遠

飲涼茶啦

而家係公司解決

食自己

你同女婿一齊包

oh reli?

世界的盡頭

係公司diy

前日我朋友幫我針灸
順便針埋條腰
尋日打波都有d痛
喵

來來來
虎哥抱抱

你住邊
前排抽樓抽到嬲嬲地，想買第二區

女同事即刻

多謝女神大人[想次]

點解仲要痴埋黎
放過我啦
喵

依到有兩個可以揀

叫sushi仔幫幫你

虎哥，你再講多次

你叫王菲啊？
夢中人
你洛克人黎咋

新口號

尋日打波尋日打波尋日打波尋日打波尋日打波
隻腳整親尋日又打波

今日唔經荃灣

食豬扒定牛扒

個水瓶粉腸？

２８味

今晚出街都唔得閒煲
11點後都可能有得飲嘅

牛牛

無溝通無接觸

好啊

正呀

今晚我會call你起身去vv

自己煎都好食呀

唔好咁啦女神

佢地想呀嘛

約左frdly
我朋友一路幫我針灸一路鬧我
喵

敷衍

突然發現我由這方去左那方

好難整到5成熟

佢好似識

我摺埋算數

個天平女即刻幫幫手

Easy

人地有第２隻兵

你係抵鬧架喎

平身

唔好咁啦__ __ __

我考慮下先

唔怪得肉球唔要

飽到唔想食dinner

謝長平

細個成日睇

謝主隆胸

16茶都救你唔到

我覺得好悶
反而隻ＧＡＭＥ就幾好玩

我平胸你仲隆胸
拖出去食屎

崩大碗呢?

拖出去切!!!

咁快

好啦好啦

輕食

切胸定切丁?

未飲過

你勁而已

無錯,食D菜算

涼茶唔好亂飲
你又唔夠瞓

又要瘦又要大

煎扒煎幾次就捉到架喇
最緊要rest

你竟然知我用邊3粒字

廚藝生疏左好多

好似涼到大肚婆飲左會流產

切波子

瘦pig

人就係咁貪心嫁啦
我都想

咪搞佢啦
我同佢私聊算

Gordon pig

sushi 仔:
我而家沒肉 唔好食xd
最多養肥左之後 比你咬啖

呢家肥到隻豬咁,我終於接受唔到

搶我sushi仔

佢算係中少少上樣
又識嗲聲嗲氣
要收兵唔難既

虎哥幫佢行刑啦

the Lapig is fucking raw!

驚你打埋出黎添呀

切我條腿比你好唔好？

男男: 又話唔上既

係呀
我已經叫佢quit team
但佢死都唔肯
佢話好鐘意我地隊波
我同team cap講佢係度我就quit
我諗佢下季都唔會留底
但最好笑係佢同我講不如比個機會佢再打多一季
但佢同team cap講話不如佢休一季
等我心情平伏返先
食屎啦
喵

咬?我掃同揸添啊

嗲聲嗲氣係男朋友面前先會做

瘦了的豬，都是豬

我去跳樓好冇？
喵

拿, 你咁講就唔得啦
係佢主動approach我架

爸爸教我收兵

都好啵
夠哂長
幫我裝埋OK?

如果佢唔收你兵
你會唔會食

你叫豬公啦

你咁直接同sushi仔講

所以先嗲肉球

知驚啦....
最鐘意呢3粒字

我知衰啦

拿拿拿, 佢自己出聲架
你見到架啦

咁都有得丁？

當人係男友

冷靜d, 跳完隻腳都係傷架

估唔到佢都係咁

你理我

以為自己得米

唔收兵

sushi 仔~~~~saranghae~

叫你教佢點收人做兵啊

１５８０一條包安網
包雙腿定位

唔會做兵

有無人覺得...bruno mars都好丁

覺唔覺收兵係好得閒嘅人先會做

呢到有教學

依句差唔多係佢唯一識既韓國

角角快d學

好x charm

條女大把兵多你一個唔多

好忙 呢啲野唔啱我玩

勁正 好想擒上去

我會tg 佢同佢講架啦

佢之前係billboard music reward唱versace on the floor真係屈左機

到底tg要跪幾耐！！！傾到高潮先黎跪

太矮不了

正常喇wor

係 睇緊
好正

好有mj既感覺

身高不是一切
Bruno Mars 我say yes

佢真係衰呢樣,其他野夠cover

我Andriod機得
iPhone仲未得

Bruno Mars自然啲
仲要叫mars 戰神

Okay呀
城城都係咁
唔得佢實在太charm

星期五晚約左人去山頂睇夜景
喵

但mj果種係一出就吸哂睛,bruno 近架喇!

浪漫

安全D呀!

諗唔到近排仲有咩男人一出黎好似佢咁charm

聽晚去練跑
可唔可以唔腳痛
喵

之前同佢去沙灣徑同數碼港睇日落
喵

小心跌落山？
喵

無乜好睇

望住個海好靚
而且天氣好好
喵

近排真係太攰
會想留係屋企瞓